【深圳突发事件预警】大陸手機啱啱收到，乜料？？

深圳市政府提醒您：13日我市有暴雨局部大暴雨，伴雷雨大风，连日暴雨，地质灾害、积涝风险高，请市民留意最新预警并做好防御。